1.
Реализовать калькулятор с 4 методами:
Сумма, вычитаниеб , умножение, деление.
Метод принимает 2 аргумента и возвращает результат.
Невалидные данные должны быть обработаны


2.
Вы идете в путешествие, надо подсчитать сколько у денег у каждого студента.
Класс студен описан следующим образом:

class Student:
    def __init__(self, name, money):
        self.name = name
        self.money = money

Необходимо понять у кого больше всего денег и вернуть его имя.
Если у студентов денег поровну вернуть: “all”.


3*.
Создайте класс book с именем книги, автором, кол-м страниц,
зарезервирована ли книга или нет.
Создайте класс пользователь который может брать книгу, возвращать, бронировать.
Если другой пользователь хочет взять зарезервированную
книгу(или которую уже кто-то читает - надо ему про это сказать).


4**
метод sum(a,b) принимает 2 числа и возвращает их сумму.
Написать декоратор, который возвращает ошибку
если переданы нечисловые параметры(например строка)

примерно такое:

@validate_int_parameters
def sum(a,b)

sum(3, "1") => ошибка
sum(4, 2) = > 6



